有咩慘得過背脊痕既位r唔到

求救 喺街唔想好似隻猩猩咁r背脊

我幫你

我都想
r唔到好辛苦

搵條柱磨吓

喺巴士上